
                      Me gustó porqué aunque te esperas unos efectos especiales para cortarte la respiración, por el género que es , con "poca cosa " han logrado dar en el clavo. Una vez más se pone en evidencia la maldad del ser humano y cómo actúaria en caso de peligro común.
        
            